狗既反應好快，牛角狗屋10mins到

諗諗佢，we improve, 狗都係

fake攻有必要，香城online

p

牛角狗屋係東九ptu總部

東九機動部隊基地 梗係快
利申:住隔離

黃大仙飛過去，緊係快

上連登收風, 又有狗車

無咁既反應要開槍自盡啦 ON9